美國務院譴責「大屠殺」 彭斯擬發表對華強硬言論

下周二是1989「六四」30周年，美國國務院發言人昨日公開譴責六四事件是「大屠殺」（full-on massacre），強調美國政府今年仍會對此事發表聲明。另外，有報道指，美國副總統彭斯（Mike Pence）正計劃在六四30周年前後，發表對華強硬言論，預計彭斯將在演講中譴責中國的宗教自由與人權紀錄。

美國之音報道，國務院發言人歐塔加斯（Morgan Ortagus）對中國政府近日打壓並封鎖六四紀念相關活動表示關切，她說：「我們不應當忘記那件事。那是對和平抗議者的大屠殺。我們不會忘記無辜生命的慘痛損失，我們每年都對那些仍在哀痛中的家庭表達我們深切的悲傷，今年還會這樣做。」

歐塔加斯表示，美國嚴正呼籲中方全面公開六四期間遭殺害、被拘捕及失蹤者的下落：「這是系統性的，是中國共產黨可怕的侵權。我認為，這是我們在當今世界看到的正在發生的更為悲哀的事情之一。」

美國眾議院外交事務委員會將於下月4日舉辦六四聽證會，回顧1989年中國的事件、「天安門一代」的願望以及中國政府的審查和缺乏問責。

郭文貴今次中？

彭斯演講2.0

口交部應該提都唔敢提

冇事冇事

美中貿易戰持續升溫之際，六四天安門事件也即將邁入30週年。中國流亡富商郭文貴於美東時間5月26日發佈短片爆料，美國副總統彭斯（Mike Pence）將為六四天安門事件發表「創世紀的演講」，郭文貴還聲稱，今年是紀念六四事件的最後1年，因為中國共產黨明年就會垮台，明年的6月4日將是「新中國的國慶日」。

郭文貴於美東時間26日突然發佈僅1分鐘長度的簡短影片宣稱，今年將是紀念六四事件的最後1年，因為明年中共就會垮台，但他並未進一步詳細說明。郭文貴說：「2019年的6月4號，將是最後1個紀念六四的日子，2020年的6月4號，將是新中國的國慶日！共產黨將消失在地球上！」

郭文貴還預告，美國副總統彭斯即將針對六四事件發表「創世紀的演講」，美國金融界與各界大佬將做出前所未有的表態。郭文貴說：「請戰友們記住，高度關注美國副總統彭斯的演講，創世紀的演講！在美國的華盛頓和紐約，將有金融界及各界的大佬們，有前所未有的演講和表態，一切都是剛剛開始！」

偉大的美帝

強烈譴責外國勢力提醒中國歷史！！！

家下先講64....
會唔會遲左少少？
當年令全世界側目既事 等到今日打貿易戰先搬返出黎講
根本一早要經濟制裁中國啦

講到尾咪又係錢作祟 香港人年年64悼念既時候 美帝好似同中國fd過打band

平時留住資料，必要時一次過爆發，威力比起平時嘴砲兩句更有威力，今次仲要係彭斯出聲，睇下內容係咩先

係連登仔先話佢係9upper

查到王健案入面既關鍵人物
法國班垃圾黑警原本諗住強行close case, 依家比人爆晒出黎,遲早要重新調查

當年為左同中國做生意
賣香港豬仔既美帝

希望佢嗰句「香港會有陣痛，但痛完後將回歸自由世界」呢句都中

今年美國微博會唔會post 六四資料?

呢句一定會中 因為從來都唔止佢咁講

維尼知道哭是沒有用的

當時各國都有經濟制裁
你估喺邊班賤種繼續投資幫中共捱過去？
就係你同我嘅父母呀
香港人沒有一個是無辜的

如果美國突然拎到D 64 新影片出黎就正

一日未追究責任，一日都可以被人拎黎用

下一張先係精髓

垃圾民主黨真心相信中國經濟改革會帶嚟政治改革

六四的慘痛，經過30年，終於傳到去美國。不過遲到好過冇到。

啱呀 今日嘅中國咪就係史上最低劣的中國

Make Hong Kong great again

根本當你薩達姆咁打 首先話你有傷害國家利益 再話你人權唔得 同以前拉登同美國fd 過一樣

遲嚟好過無嚟
美國全面開火
美國要消滅支那根本唔洗用核彈

白頭佬又黎料...由佢講說服力仲勁過侵

咪睇少佢，佢係右過侵侵個種。
夠膽撳掣射飛彈夠掂金仔個種人。

歷史係唔會忘記

地球村就應該唔會啦
但GDI 對NOD就有D 機會

彭斯真鷹派黎
之前有有人話中國暗殺左侵未得
心諗如果彭斯上台既你預左打都得

當年真係靠班大中華愛國人士既港澳台人士撐起中國經濟

香港立國

咪又係果幾句鳩話囉，叫人哋唔好干涉佢哋內政

無日軍侵華都唔會有今日中國

咁不妨每年屠殺一次來振興經濟

64後放生中共既係共和黨老布殊

大巴大巴轟落去

同侵侵比 過去奧巴狗政府愈睇就愈垃圾

連登仔有時都幾不知所謂, 人頭美國唔出聲就成班日日話"鄰國事件唔關我事", 依家彭斯出聲屌六四就一個二個支聯會出身!

利申 : 六四係中共死穴, 每年都要提一提!

支持美國同愛中國運動都無關係兩件事嚟，咁啱主題同係64

咁你地中國又點解要平反「南京大屠殺」

掃蕩反映賊 出師有名喎

王健個單野有冇source?

連登仔仲當佢係陳雲之流
人地郭文貴以前有財有勢 消息靈通過好多人啦

有美帝幫手老閪都撐啦

班傻仔遲d 可能以為因為年年64祭壇唱歌籌旗終於感動美帝

依家美帝種種動作都暗示緊即將有大事發生

支共成日提南京大屠殺，要日本道歉到天荒地老，直到永遠。
嗱，而家連登副總統彭思就醒目啦，以彼之道還於彼身，失驚無神提起六四屠城。

連登副總統彭思巴打
Let go hawk

希望都中

彭斯用人權黎打中共, TRUMP用貿易經濟打中共, 兩個車輪戰

美國一將中國定為敵對
就唔會手軟

點呀班不了撚今天我
仲會唔會覺得69冇用？
我敢講610全世界都會配合搞大件事
就係差69一相幾十萬人遊行既相

失敗主義作祟

郭文貴話下年64係新中國國慶

三毛先會話佢鳩up

同佢有路果個傳聞是前公安部副局長馬建

美軍來了我帶路

侵侵真係癡線
support

睇落今次除咗經濟制裁，仲已經準備做其他嘢喇喎
快啲嚟，香港大把人都想帶路

ed真係做實事，針住黎

死返支那啦大陸閪

你咁講做咩都係搲着數架啦 唔通地球唔使轉？

同埋咪撚標籤我做民主狗 我都冇去過晚會又冇去過香港既遊行

做咗好多部署都係引支那同香港入局

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
彭斯會唔會就係嗰個白頭翁

留名

如果佢係陳雲個類9up佬美國都唔會保佢啦
之前啲國安嚟美國捉佢都極速俾美帝趕走

要斷支那資金鍊必先要廢香港

其實佢中過好多野同埋拎過好多機密資料出黎架喇 不過硬係有班唔知係三毛定點既人成日提范冰冰..

btw 彭斯

大日本帝國，納粹德國，蘇共，伊拉克，下個到邊個

等香港入左局
可以封撚住大陸西既出口
紅毛泥封西

諗起上次彭斯搬埋老豆有份打韓戰同魯迅d金句 好期待今次有咩玩

真係呀婆都知

今次侵唔等埋個大選直接開波，睇黎個agenda 都好趕下，將會速戰速決

以前d美國總統全部都親中
邊同講法

遲到好過無到啊

人地心諗： 肥仔 我食硬你呀

好希望2024大選彭斯選加贏

支那次次駁唔到就一句干涉內政
但又成日干汗人地內政

睇得出彭斯眼神鄙視之中帶有仇恨
feel到維尼有少少怯

打未丫，好悶

咁都唔明效能=雜種去稀土廠一樣
即講比支那聽好快同你打人權牌
應該先來新疆西藏你地班支那貪官美國資金好快會被老美凍結

PENCE 2024

真 • 官(Pence)商(Trump)勾結

就算香港真係獨立左都一樣要不停提
因為第一,呢個係香港人集體回憶
當年香港人睇新聞既震撼
而家既奶共狗官當年既立場同講過既野
呢d全部都係香港既歷史黎
第二要提醒往後既香港人記住我地既鄰居係幾咁恐怖
記住香港曾經俾佢呃過,佔領過,抗爭過
要提防支共唔好再俾機會佢地入侵

死返支那啦屌你老母

講一講,以前未全球化
殺哂d人只需要自己寫返個歷史就得
但去到1989全世界都有資料
佢唯有係國內禁住唔俾人出聲淡化件事
唔敢大大聲話自己屠城好正義

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

根本你要幫自己正名
每個post收入得三毛，邊有可能做香港巴菲特

in 彭斯, we trust

忽然間美國咁重視支那三十年前既事，似係不斷將呢個假想敵形像合理化，為將來軍事戰鋪路